今晩道指見24800

free fall 了

想燈？

跌到爆喎

平行時空？

你未來人嚟 未開事喎

睇下道期

請勿放棄治療

ok gun

落了

入左牛?

沽咗，準備數錢

近來多咗好多痴線佬

升緊百幾點喎

Trump又出口術

數陰司紙

trump出口術唔計 利申平手走晒